---
title: "La Gran Mansión"
description: "Greatest euphoria through my dream"
date: 2020-05-15T14:58:17+07:00
cover: /assets/pngs/link.png
categories:
  - Piece of Life
layout: "pol"
pol:
  - Dreamspire
---
Hari ini adalah waktu dimana gue akan pindah menuju sebuah kediaman yang sangat mewah yaitu mansion. Gue adalah seorang bangsawan (Ya tampaknya seperti itu karena tempat tinggal gue sangat besar) hanya saja isi mansion yang akan gue tempati saat ini tidak memiliki barang maupun mebel yang mewah seperti mansion kebanyakan. Sesudah siap seluruh barang dari kediaman lama gue selesai diantar, saatnya menata barang-barang tersebut. Cuaca sedang buruk sekali hari itu. Gue dari lantai 2 melihat kearah jendela petir yang menyambar dahsyat ke penjuru arah yang berbeda. Ada sesuatu yang melayang saat itu, gue tidak terlalu jelas melihatnya dan mencoba menajamkan penglihatan gue. Sesuatu itu semakin mendekat dan sekilas gue ketakutan sekali, ternyata sesuatu itu adalah Naga! Ya, itu adalah Naga. Bentuknya yang lebih besar daripada kediaman ini mengepakkan sayapnya yang besar dan kulitnya terlihat berotot sekali. Seketika gue lari ketakutan dan mencari tempat bersembunyi dengan pelayan gue.

Mendaratlah Naga itu tepat didepan kediaman ini, lalu Naga itu berubah menjadi seorang gadis! Parasnya biasa saja layaknya gadis biasa, tapi dimata gue Dia terlihat manis. Momen itu hanya ada gue dan pelayan gue saat berada di kediaman. Naga yang berubah menjadi gadis itu berjalan masuk setelah mendobrak pintu depan mansion ini (Walaupun Dia seorang gadis tetapi kekuatannya sangat besar sekali, seperti kekuatan seekor Naga). Posisi kami yang sedang bersembunyi di lantai dasar seketika diketahui oleh gadis itu, sontak saja kami berdua berlari. Di saat gadis itu mengejar kami, pelayan gue tersandung dan terjatuh (Gawat nih! pikir gue). Gue yang pengecut ini lari begitu saja dan meninggalkannya. Anehnya, gadis itu tidak melakukan apapun terhadap pelayan gue yang sedang tergeletak dan melewatinya begitu saja. Apakah karena pelayan gue itu seorang wanita dan gadis itu meninggalkannya begitu saja? Entahlah, yang pasti insting gue berbicara jika gue tertangkap oleh gadis itu akan terjadi sesuatu yang berbahaya bagi kehidupan gue. Selang beberapa lama gue berlari mengitari hampir seluruh luas mansion ini, gadis itu terlihat lelah dan berhenti mengejar gue (Hohoho sepertinya stamina yang dimilikinya tidak sebanding dengan kekuatan yang telah menghancurkan pintu kokoh mansion ini). Gue pun bersyukur akhirnya bisa menghela nafas panjang setelah pertarung sengit ini. Selagi gue beristirahat, gadis itu berteriak dan berkata "**Hei bodoh! Tunggulah aku akan segera kembali**" dan Dia pun pergi . Suaranya tidak asing didengar oleh telinga ini, siapakah Dia? Pikir gue.

Memang sudah menjadi hal lumrah di saat klimaks sebuah kisah, gue langsung terbangun. Ya, itulah mimpi aneh yang gue alami semalam. Gue penasaran sekali dan ingin bertanya kepada gadis itu, tapi mimpi itu tidak mengizinkan gue, bajingan! Setelah mengalami beberapa "*Half Lucid Dream*" (Baca : [Kejadian Aneh nan Menakjubkan!](/kejadian-aneh-nan-menakjubkan/)) sepertinya postingan semacam ini akan bertambah kedepannya. Gue akan menambahkan cerita serupa kedalam kategori [Piece of Life](/categories/piece-of-life/#:~:text=Dreamspire) bagian Dreamspire. Jujur saja sebenarnya pengalaman seperti ini sangat menarik untuk gue pribadi, tetapi di saat mimpi tersebut terjadi gue yang capek menahan semua keanehan ini. Goblok!
